// Rabu 11 januari 2017 perpanjang 2juta untuk hrprimesolution.com

// januari 2016 2.5 juta untuk setup hrprimesolution.com

hrprimesolution.com
username 
password : prime020161

// ----------------------------------------------------------------------------------
Dear Ibu Wina,
 
Untuk detail paketnya :
Terdapat 9 menu dalam template:
Halaman depan (default)
Profil (bisa diganti dengan nama menu lain)
Produk & Jasa (bisa diganti dengan nama menu lain)
Produk & Jasa halaman ke-2 (bisa diganti dengan nama menu lain)
Produk & Jasa halaman ke-3 (bisa diganti dengan nama menu lain)
Gallery Photos (bisa diganti dengan nama menu lain)
Halaman menu lain
Halaman menu lain
Kontak (bisa diganti dengan nama menu lain)
Dibantukan memasukan dan menata konten website (materi data dari anda)
Dapat melakukan perubahan isi konten website dengan sendiri melalui CMS (Content Management System)
Fitur CMS (Content Management System):
User login
Kelola konten (tambah, modifikasi dan hapus)
Wysiwyg Editor konten
Kelola menu-menu (tambah atau hapus)
Nama Domain .COM / NET / ORG / INFO atau BIZ (pilih salah satu)
Akun Hosting Linux 1 GB  & Bandwidth Unlimited
Email (Pop3, Forwarder, Autoresponder), Webmail, Web Statistic
Termasuk Jasa maintenance selama 1 tahun
Harga Rp. 2.800.000,-  (kontrak 1 tahun)
Kelebihan membuat website dari saya : 
 
+ SEO Friendly & cepat diakses.
+ Security terjamin.
+ Dibuat from scratch (tidak menggunakan template gratisan) & desain responsive (mobile friendly)
+ Berpengalaman selama 4 tahun membuat website & server.
+ Desain modern & mudah custom. 
+ Konsultasi kapan saja.
 
Portofolio : 

- www.grevia.com
- www.jobtalento.com
- www.lakupon.com
- www.duitku.id
 
Masih ada beberapa lainnya tapi situsnya sudah tidak diperpanjang oleh klien sebelumnya.
 
Silakan jika ada yang ingin ditanyakan.
 
Terimakasih.
// ----------------------------------------------------------------------------------